突發！國務院機密文件派遣秘密警察流出？？

有冇師兄可以考究一下呢份文件係咪真
玩到暗殺好大鑊喎

推
警甴其實係公安黎
連登仔受騙十個月

lm fc

既然叫得機密文件會唔會成日比人執到啊

內鬼牆外爆料？

留名

要流出其實唔難...

推

譚德塞係恐怖分子嚟

推

有好耐啦
暗殺亦都好耐啦...............

呢張嘢無從入手
無需要fc
因為本身就有維穩部隊係香港
點都好就係自己要非常小心保護自己
無人能夠保護你地任何一個人 小心
生命好脆弱

流出黎係好難！！！！
除非個條友想死

影左幅相，用Tor，上暗網，在forum post
Tor匿名性強到好多ransomware勒索軟件好鐘意用，fbi都未拉到人
有幾危險？

唔...張嘢係暗網黎嘅?

經暗網上普通forum如香討都一樣得

用字唔似

我有tor+vpn 知道

我放大張相望緊個印係咪photoshop上去

真假都好 就係小心

用字都唔似。正常支共啲中文唔會咁易明

吳承剛 真有此人

自己小心

啲font好似唔係咁。不過內容係真嘅又唔出奇。

Starbuck / mcdonalds wifi + tor + vpn
真係冇得捉

LM

太撚假啦 咁都信

D字體同間距果d都唔似中共文件

唔係用仿宋字體出

整個印章咪十幾蚊嘅事……

不過你試下返大陸係starbuck + tor + vpn
睇下第二日仲有冇事？

你地有見過真嘅中共文件？

我唔確定真與假 你望下上面嘅comment先
條7頭吳承剛係有呢個人架 共產黨員
無可能無啦啦送條友去死
除非真係要佢死....

haha岩岩想講
個網速已經好慢
vpn+tor

部門都唔同啦，上面條友稅務局㗎……

有見到 只係中國嘅兵種可以調黎調去
唔一定要係邊個部門
總知小心啦

push

之前有post話字體唔啱

睇你識唔識做

在starbuck拿出黎影，出事機會高

在屋企影左，電腦用bitlocker鎖，記住filename，再在starbuck wifi經翻牆軟件和暗網，再post，實無事

淨係望紅頭就知假
啲字應該係長身啲
同埋國務院前面好似唔使國家名

死撚左咁多人你同我講玩到暗殺咁大獲

簡單左啲

會唔會做到乜乜局長仲嚟做秘密狗
唔通佢係最大粒嘅

咩fonts? 好新穎，紅旗linux?

網上面search中共流出， 搵出嚟多過全世界流出嘅閃卡

香港班二打六到根本冇暗殺嘅價值， 大家幾時先會醒， 唔好咁撚中二病啦

可能大陸自己放擺明俾人知

秘密警察

似假野

大陸紅頭文件d字體唔係咁

咬住中共 交人

之前都出左3個post話係流料仲唔夠咩
國安一撚早出左 點會依家先派

咁易流出

同埋有就梗啦，以前已經係

呢d身分通常都唔只一個
支那特務同北韓水平差唔多

黑警橫行+3權合作已經玩殘你啦，洗鬼出國安

不是吧？！

推！

呢份嘢個風格完全同中國官方啲文件唔同，國務院嘅文件應該係咁樣嘅

推一下

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

。。。
你知唔知自己講緊乜
你講緊避到到大陸嘅監察system
完全只不過係因為前部份

同後面係starbuck wifi 經vpn + 暗網係冇關係

連登->公海->連登
紅頭文件唔係咁嘅樣架
呢啲"流出"玩咗咁多次仲未認得?

點解你覺得係假
都死左一堆人啦，共產國家嘅特種部隊都嚟埋殺人啦。

中共唔會用呢D字體做標題

其實一路發生

好撚假

字體好假

暗網係FBI都無法破解喎。

AES256和RSA2048係勁到要撞密碼撞一萬年都撞唔到。

仲有你知唔知 Public and Private Key Encryption，Cryptographically Secure Hash，和Decentralized networking 的威力？勁到創立到比特幣和暗網，而比特幣升到幾千美元一牧都仲未冧。

我唔信呢啲行動會有文件

有政府印唔似假

支那做假政府印聽講捉到起碼10年

但個印係真

你話概野我都知
但我係指出緊
你個重點係本身個file 概encryption

已唔係network 層面避開追蹤
所以starbuck wifi 經vpn + 暗網係冇用 (係大陸, 其他民主國家除外)

利申： Network security specialist

在大陸用vpn + tor係犯法？

以我所知
大陸提供出黎9成概vpn都係大陸自己提供出黎
但扮外國野
你經得佢地就一定通曬天
佢哋咁樣放個vpn出嚟 其實係畀啲人以為避得開監控 但其實中曬招

有d人就醒目D
自制sslvpn
扮普通website
其實大陸應該都有個big data monitoring system 去睇住
deep analysis 其實都估到你係vpn

就算你話好勁概encryption
其實都破解到
睇下用幾多時間咁解
當佢哋將你定為高風險人物
主力拆解你 其實你可以bye 9 bye

當一個地區
玩實名網絡
全境天眼AI
你唔好諗住有得走
你以為走到係因為佢地唔理你
而唔係你好勁抽 避得開

唔係用就犯法
係你用黎就危害安全概野

啲官戇鳩鳩影相上網打飛機話會殺人好興奮

光明正大殺都得，反正死因無可疑。

可能不用公文有不用格式？

好似假左少少。。。。

48個？你認為止唔止咁少

塑造51成為另一個支那禁語！

你post 個file係海外討論區，經tls+vpn+tor+翻牆，繞過咁多國家，佢點追查你呀？

但你個出發點係中國

咁佢只知你翻左牆，點知你翻左牆之後做咩？
你當encryption流架

你呢個問題我個reply提過
你自己睇番

份野假到癲
但份野內容可能真

你翻牆已經去左外國server
大陸trace唔到

利申讀緊cissp

除非你翻牆server都係大陸
咁抵死

up

當你唔好彩上左大陸vpn
咁仲有tls
當佢知我上左香討
佢點知我係香討post 咩
TLS都係破唔到
除非香討出賣

宜家疫情咁樣，邊有人出嚟抗爭？

access encryption
好多都可以decrypt 到
睇下幾多時間同幾多resource 去try, 幾億， 幾十億次， 幾兆？

assign幾部超級電腦淨係對住你一個人概traffic decrypt
其實就bye 9 bye
所以先話你係咪佢哋重點focus 對象

點解之前好多人擔心整到量子電腦就係咁解

普通人鳩up緊係冇事
鬼得閒理你
但如果內容係涉及國家機密
就唔係咁講法

世上越勁概decryption
run時佔用概resource就越勁
你部notebook頂盡咪i7,i9
為左browsering exp, 通常都唔可以set得太勁
但人地係用超級電腦去搞你

你要記住係大陸
所有telco 都係自己人
capture 曬你d traffic
post decrypt
其實你send 出去概野都係會俾人睇曬

所以我先講只限大陸地區， 民主國家好難先做到以上嘅嘢

CISSP記住係外國野黎
冇考慮到ground layer

全世界最勁都係破到rsa768, 點破rsa2048？

Update返現在全世界最勁可破到829 bit rsa（key size 係 2的829次方）
距離2048 bit（key size 係 2的2048次方）
差一大段距離

哇...屌